好想喊

狗狗

R. I. P
I know that feel

邊個狗狗？

搵左善終公司未？
喊出黎啦

我明...我屋企人都啱啱走左
R.I.P.

Take care

RAP！

屌那星

傷心都冇時間

dllm